其實 d 人都幾好呃

我當我賣波料， 讓球主同客都買曬， 但我就永遠cap 我買中戈邊， 就吹自己勝率幾高。

然後就可以開個月費plan ，放波料，幾好賺！！！

ching今日距離大時代首播 都差唔多27年啦 因咩事坐左咁耐?

嘩 咁都俾你諗到